Big Hit是把刀群舞跳得好的孩子都帶走了嗎？

BTS

TXT

GFRIEND

17

又有傻鳩（包括樓主）捧殺

Gfriend《FingerTip》有一段舞勁難跳，會跳到人炆。

BTS《Save Me》嗰段連續轉身又係神級難跳。

Fingertip係邊段?
雖然成首都好難跳

big hit啲隊又真係隊隊都好ok
就算有咩醜聞 原爆假哭之類 睇完都覺得冇乜特別